有無陷阱卡預備比大陸廢西網軍？

習大大話唔比上網